到底鋼鍊所講嘅真理到底係點解

好難理解佢個概念係啲咩

1+1=1

一即全，全即一

留名睇大哥哥

小黑頭曾經講過，要令自大嘅人類得到絕望
而最後小黑頭亦承受返自己所講嘅結果
到底真理係咪孽？

所有野都係一個圓
一個循環
因果關係
有得必有失

一開始愛德同失去手腳獲取真理之門同細佬
最尾放棄真理之門換番細佬
都係一個圓

Sor for1999
岩岩重睇左 明但好難講得清晰

真理就係你自己，你就係神，
你選擇咩就會有咩後果

Kama

等價交換
生息循環
因果報應

真理就係當動畫版出太快時就會有原創故事

重睇啦

cc 台定義既就係真理

兩個故事但同時間又係同一個故事

個人認為更接近基督教：
瓶中小人選擇要「給予高傲者絕望」，
但佢忘記左自己都要受條法則約束，
根本無人係例外或高人一等。
所以按照佢選擇，瓶中小人要受懲罰。

背後其實好複雜，講唔到太多。

「你這論斷人的，無論你是誰，
也無可推諉。你在甚麼事上論斷人，
就在甚麼事上定自己的罪，
因你這論斷人的，自己所行卻和別人一樣」（羅馬書 2:1）

Oic

人唔作出犧牲就得唔到任何收穫；要得到某種東西，就必須付出與之同等的代價。呢一點就是鍊金術的基本原則，等價交換。當時我們，堅信這就是這個世界的真理

推翻左

KARMA下話
不過其實又幾接近佛教業力觀（唔係印度教）

真理=放低你既執著，答案其實一早係身邊

真理=等價交換

點解燒瓶裏的小人個真理之門係無野

等價交換就係真理

禁忌既意思指
人類付出唔到佢所需要既代價
所以唔比人去人體鍊成

但往往佢既真理都有一定彈性
你所重視既野會被優先攞走

How

Ending 愛德華同雲妮之間嘅承諾
人類為所愛嘅人付出係唔需要講等價交換

講到扑野唔洗出力咁